
                      Te plantan un Slasher con un asesino, una casa en el bosque y una víctima sorda, a que suena cojonudo? pues no lo es tanto, porque desde el minuto 20 ya vemos al asesino y en el 30 ya se quita la mascara, por que se quita la mascara? pierde toda su gracia. Pues eso el resto del tiempo se tiran como el perro y el gato corriendo uno detrás de otro por toda la casa durante una hora y pico hasta que llega la policía y se acaba. Me esperaba otra cosa, algo más elaborado porque la trama es muy buena.
        
            